平時冇咩睇波 想問下痢物浦係咪專出弱智龍

柒撚到

係羅馬專出弱智龍